Ze was al heimwee naar een fuck, waarvoor zij had dagelijks gebruikt op de wal, zodat ze zichzelf geleend heel graag aan zijn verlangens; van hem aan de stuurman, en uiteindelijk alle bemanningsleden, zonder jaloezie van kapitein of stuurman; voor het systeem in die dagen maakte schipper en bemanning allemaal even geïnteresseerd in het succes van de reis van de voorwaarden van hun overeenkomst.
